曹曦月討論區 (2) 尋找蛛黨的故事

🌃曹曦月討論區🌃

曹曦月，中國內地女演員。
星座：金牛座♉️
血型：A型🅰️
身高：165cm
體重：42kg
喜歡的食物：肉
討厭的食物：胡蘿蔔
出生地：湖北省武漢市
出生日期：1994年4月21日
簡介：2013年，出演個人首部電視劇《滾滾紅塵》，從而正式進入娛樂圈。2014年1月，參演特攝電影《鎧甲勇士之雅塔萊斯》。2015年9月，參演青春偶像劇《明若曉溪》。2016年2月參演現代都市情感劇《愛人的謊言》。2016年11月，加盟中韓明星體育競技節目《中韓夢之隊》。11月9日，參加湖南衛視聯手上海戲劇學院推出的大型原創校園紀實節目《一年級-畢業季》。同年，在古裝愛情劇《楚喬傳》中飾演錦燭。2017年7月，出演的青春勵志劇《浪花一朵朵》。

《劇集》出演《倚天屠龍記》，飾演殷野王的女兒殷離。🕷
真正的人，真正的事，往往不及心中所想的那麼好。或許你的幻想被戳破，不再執著於變了質的他，你雖孤獨卻自在。

《劇集》出演《夜空中最閃亮的星》，飾演夏媛。🌠
不是所有堅持，都能代表頑強。

《歌曲》《夜空中最閃亮的星》插曲 空空。

《綜藝》逢星期五晚七點，金鷹卡通《人偶總動員4》，與哆寶展開冒險旅程！🐠

《劇集》《租界少年熱血檔案》，將於2019年在愛奇藝播出，飾演吳瀟瀟。🕵🏻‍♀️

《綜藝》《超新星全運會》🤸🏻‍♀️🏊🏻‍♀️

《綜藝》《悅美食》教你整翡翠豬肉卷

《寵物》糯糯 🐈

Weibo :
Instagram :
TikTok：

曦月知識+：曹曦月為什麼叫齊齊？

曹曦月是她的大名，小名就叫齊齊，從小曹曦月的家人都這麼叫她，出名以後，喜歡曹曦月的網友、粉絲也跟著叫齊齊。

齊齊食糭

若黨到場支援

琪月黨留定名

🕷🕷

敏黨留名

恭喜

留名

想個加拿大

呢張太犯規啦

挑戰極限

要留名了

新鋪屎留名

不行了

正皮ed

我都有份整啲奶

多謝

你個名本身就係奶

我嘅好朋友羊羊代言緊嘅羊羊100羊奶粉

殊!!!!!!!!!!!!!!!

如果太多牛奶味，蛛古力味冇掟企

韓馬利

有2

係咁自推都冇就奇啦

幾個人四圍轉場吹水

20頁左右o既時候曾一度超越若黨PO

果陣吹水推post

可惜唔俾淫推

我無乜入若po

俾人討伐緊係快

咪臭系

三國殺

中學果陣成日玩

我呢排都玩返

鳳林火山個期最好玩，依家個啲將屈到癲

依家淨係玩國戰 平衡咗好多
可以交流下

我買咗盒國戰之後就冇玩過 之後慢慢冇玩三國殺 最近睇D武將技能長到pk

見到已經唔想玩

越黎越複雜 睇完都唔知講乜

真 所以淨係玩國戰
大部分舊角

淨係睇技能都睇十世

呂蒙巧巧玩

仲有個啲咩損失X滴血 抽Y張牌 手牌上限加Z個啲

睇到頭都大埋 玩嗰陣仲要諗 又要解釋

軍爭已經夠玩
後面愈出愈長愈煩

司馬徽

國戰 火諸加黃月英

【積毒】
出牌階段，你可以自己為目標使用【殺】；每當此【殺】造成傷害，你可以將一張黑色手牌置於你的武將牌上，稱為「毒」。
【蛛手】
你可以將「毒」當【殺】使用或打出；此【殺】不算入出牌階段使用次數限制。

你明 但你班fd唔明 又要同佢地解釋
fd：招技係咁咩拎黎睇過（攞張武將卡）
fd睇完：唔係啊，應該係...
我答：係咩，但係佢話咁咁咁wo
成場研究緊招技點發動

yes

蛛蛛殺

玩card game最怕呢啲嘢

同fd玩係開心啲
但係小人玩 又麻煩
online又冇咩feel

真 冇晒mood

以前同Dfriend玩 有啲人成日犯規 自己嗰邊有優勢嗰陣 特登揭自己身份牌俾人睇 咁第二邊唔使玩啦

所以慢慢就少玩

係
口術 盲狙 仇恨局

所以online版好過真人玩
同班fd玩會好無癮 總有幾個問題兒童

啲傻閪成日戇鳩當有趣，一兩次都算，成日都係咁

口術都ok 有時可以呃下人 唔揭牌就得, 但盲狙亂咁嚟 或者犯規真係勁冇癮

fd就一時時
online啲人會跟番身份玩配合 認真好多

亂帶風向

真人玩多數都係搵啲嘢來做下
online版就真係享受隻game嘅內容 當然啲朋友高質嘅話都可以享受到

有啲人連反賊都唔識玩 係咁幫主公 殺咗佢以為係忠臣 點知係隊友

屌 就係有依啲人
反賊玩到內奸 忠臣玩到反賊

玩內奸 帶風向好緊要 不過最緊要跟規則
有時啲忠臣玩到後期 講佢自己係忠臣唔緊要 因為冇證據 主公都未必信 但係直接揭開自己張牌 咁內奸就唔使玩

屌佢又唔係 唔屌佢又玩到嬲

我見過有人玩黃蓋忠臣 玩嗰陣屌左出聲

內奸好講帶風
要動搖到主公

有時扮吓自己冇殺 平衡下啲忠臣反賊數量

我的座右銘係：關注內奸情緒

要減反賊數
反要反賊殺忠

冇咁易架 葉師傅

我玩嗰陣成日做啲19表情

真 仲話咩一開始幫下主公可以扮忠臣 呢啲明明係內奸先做 佢咁搞法剩返個反賊1打4 瞬間團滅

同fd玩我主公，二號位黃蓋，跟住我殺佢一次就嬲鳩自爆係忠臣，然後同班反賊掉轉槍頭打我

玩呂蒙最好 掛機

呢個係人嘅問題啦咁

諗極都唔明點會有人做忠臣玩黃蓋

你哋仲玩身份戰 唔玩國戰？

呂蒙先易比人盲狙

講緊以前

佢玩內奸會好玩

盲狙多數都係一開始嗰陣 到佢哋互相有明確目標
你就開始隱形

好難講 分分鐘苦肉到把連弩就清場 不過忠臣揀得黃忠多數唔想玩 想快啲完

反賊都OK 反正你嘅身份都唔會好早表明 諸葛連弩殺殺殺殺殺殺殺

好難講 啲人都怕佢有威脅
殺唔死你都整到你元氣大傷、乾牌

忠臣玩黃蓋好易殺錯自己人 反賊淨係打主公

二號位黃蓋就唔好怪主公殺佢啦

橫掃千軍先爽

袁術

見過有人用黃蓋清場 真係睇運

紹

呢啲真係睇人品 不過如果真人玩呂蒙嗰陣 講少句野 緊有條友 出嚟做箭靶

但對住空城諸葛亮, 郭嘉, 司馬懿, 張角就清唔到場

忠臣仲要係郭嘉加華陀

最憎人玩袁紹 下下萬箭殺自己友

試過一次
郭嘉同 減血補牌個隻

成功一次橫掃千軍

諸葛連弩
黃蓋忠臣勝利條件難好多 要殺晒四個反+唔好打錯自己友 不過運氣代表一切

劉備+荀彧=刷卡機器

張角主公 仆街仔嚟

好鬼煩

第一turn完左

洛神 + 司馬懿

射死埋自己友 棄牌不過有反死又抽3張

火諸+黃月英

呢個我覺得冇想像中咁好用 可能我玩得少國戰

唔係國戰喎

我以為你講國戰tim

我呢2年無玩 我玩到出鐘會嗰期就無玩

一路講緊以前身份牌嘛

我好似買咗鍾會嗰包野但係一次都冇玩過

乜乜+乜乜誤會咗

係

但邊有咁多人配合你

國家忠 留比主公 都好好玩

郭嘉忠 搭 主公張角 幾好玩
反賊殺張角 張角出閃 電郭嘉 郭嘉摸4張牌 到郭嘉turn 可以大爆發
最好搭埋華佗

咁sm 冇乜試過咁玩 如果有機會玩都可以一試

遇過忠主劉備、魯肅、荀彧

派牌換牌抽牌抽牌派牌玩牌抽牌

終極刷牌

加埋郭嘉內奸

刷到無晒牌

成副牌比晒佢哋玩算

一隻花枝招展的蛛

呢套做奸角
就係呢套戲俾人話佢個頭似隻糭

邊個嚟？高蛛豬半個頭

女主角 套戲入面好似叫錦燭

new photo ss

哆寶

魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚

唔係河童啊！

又檢舉

我真係好鍾意呢啲相

我都係咁鐘意

cls

bye～訓先

又屈

我要減肥啦

我有人魚線 and我唔係bot

嗰隻係比卡超

啪乜啪

...

我以為你想怨佢仆街仆到啪啪聲

哼

可憐我家小昭仲未有post

等你開

佢上嚟嘅話應該嬲到死

28:45 Kiss戲

33:38-39:45 身患絕症(已病到失明)，死在男友懷裡

不過呢套劇個造型唔好睇

個髮型真係唔掂 太誇

R.I.P卉卉

死基佬佬

減肥成功

對住豬兒瘋狂打飛機搞到咁？

點解隻手咁大嘅

食哆寶肉的蜘蛛精

人魚線get!

未見過砂煲咁大個拳頭呀

人魚線

魚人人魚線

show d 料比你睇咋

有肌肉就基 我要搵平機會

有肌肉就基
有肥肉就毒

點都死

可以search 㗎嘛 呢張原圖都未見過 好打極有限

即刻嚟推推

蛛兒鐘唔鐘意肌肉男呢

綜藝劇情需要冇計啦 下星期就肥返

我都想知月b個理想型係邊類男仔

我答你
條件一：可以自由變換人形態同魚形態嘅
條件二：可愛嘅
條件三：游水好好嘅
條件四：有勇者風範嘅
條件五：至少有lv63

佢鍾意boy~~ fish boy

哆寶=me=fish boy

你打錯字 is boy

呢5個條件令我諗起1個人

我都諗到

睇嚟你諗唔到

個公仔幾cute

如果出週邊我一定買唔貴嘅話

屈botbot

屈人是不可以的

呢集個look好吸引其實

真係好正 傻蛛

hi 豬耳

hi 奧巴

你今日bot咗未

星期六無乜人

早晨

我唔係bot

終於出現

我最新嗰三集都未得閒睇

隻公仔

合集

蛛蛛教你除隱形眼鏡

叔叔帶佢去睇哆寶魚

使唔使你教

好可愛

係你成日喺度誤導人

佢本身就識 唔使你教 多謝

作為一個勇者 係要有一定嘅戒備心 將所有可能性諗晒出嚟 防止佢被淫

你應該問錯人

佢係我身邊 我駛乜淫佢

閃到眼都盲

你

你d表情符號

我想申請發個淫PO

入嚟負皮愛龍 想閃死邊個

Who

出咗成日街

盲la

狗你都淫

你先係變態

一閃一閃小蛛蛛

留返俾你自己唱

冇睇

is you

小心身體

Kepabot

小心虛脫 j幸福一家人

on 9

agger 幸福一家人個月月咩樣

睇劇情>>>>>睇女

唔係好慣睇大陸現代劇 啲畫面好鬼光

真係推薦上網睇55集 tvb得52集

追完蛛蛛D戲再算

你d ff真係好恐怖

好，你演佢阿爸，我演佢男友

肯定Cut到好衰
仲有唔係話唔支持本土 但係次次聽完原配就覺得粵配麻麻

親熱鏡頭我幫佢請咗替身

你同佢細佬搞基

有替身

唔覆la 好無聊

淨係掛住J女
我喺某啲角色入面見到自己啲影子
仲有去到啲感動位加BGM/首歌真係屈到

有冇各女最性感相合集

無。
啊～
啊～啊～
啊～啊～啊～
啊～啊～啊～啊～
啊～啊～啊～啊～啊～

留返你今晚J

點解搵唔到鈺琪黑歷史

刻意淫

我搵到有牠的deepface片

要淫片

勇者巴快D返來，冇左黨主席坐鎮我控制唔到自己

吾緊要張圖幫你頂住先

死左?

call me boss

好聽幫月b除con

靚到

嘩
呢個角度更加不得了

上水一推

第3位了
唉

睇到嗰啲垃圾page d 留言真係睇到好鬼躁

係
個心情係又傷心又灰又憤怒同時出現
長期係咁真係好難頂

而家每日都好鬼抑壓

所以每日都會抽返啲時間出黎睇下琪b同月b
暫時抽離下，同埋分散下啲注意力

唉

好正

me too 做下其他嘢麻醉自己

腐皮多過正皮啦

正皮+1

唉 打個爐石都連輸
灰上加灰

去打電腦

香港人最鍾意嘅香港點解會變成咁

好灰

屈

佢係咪大媽 我都咁鍾意

打死你

佢叫我唔使理你點講

我推呢排少上水

敏黨留個名先

敏蛛line

其實...

月b對腳都幾正

lalalallalalalallalalalalalallalala

我對腳仲正

咁都亂碼

忍唔住笑左

i am door bowl not bot

you can call me boss too

bosssssssssssssssssssssssss

小妹留個靚名

發覺呢個post入面 河童圖仲多過蛛圖

你就G

我打嘅係 你就Gchi

已盲

淨化我隻眼

以為好啦

導盲犬

用愛與圖片佔領連登

finished

[/quote][/quote][/quote]

速推

洗走愛使d核突野

呢個look幾掂

佢擺多一兩張就變越描越黑

簡簡單單

佢變咗核突佬

同其他相feel唔同

#760

核突佬

戴副眼鏡同頂帽就女教師
想激死人咩

佢睇嘢係唔同啲

終於有靚圖

你嘔血未

巴打入嚟睇無敵破壞王

嘔ed

等陣先唔係終於 係張張都係

小妹好

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰
0
0

anyway 真係唔好send係咁閃嗰個圖 真係會眼痛

上面係眼痛+我依家嘅表情

間接叫佢send

無敵破壞龍

diu

我就知道

開始見到佢個名已經有少少警覺性

閂左動態表情

不作死就不會死

已經無效

俾啲新意

蛛蛛牌洗眼水

1Q題 樓上有幾多隻竹絲雞？

17

錯！
答案係0隻 因為我唔係引戰黨

值得嘉許

愛龍轉移戰地 請小心做好準備

無嘢了

你係

引戰

引戰可恥

轉發去若黨個post公審下有無

好靚

世界大戰

咁你自己轉發過去 我拭目以待

咁大把人25 雖然我冇save

好惡
可惜我無圖

佢應該超級憎周芷若

連登資料庫

出現了

連登蛛蛛資料庫

我諗極都諗唔明呢句嘢咩意思
見到Bot同block差唔多音
我估佢就係想講Block蛛兒
勇者巴佢話要block蛛兒
仲唔快啲做返啲嘢

一詞多義

我嚟保護佢block左佢所有嘅危險

你知道嘅嘢實在太少 你連我係人喺魚都唔知

好端莊

所以咪話你知道嘅嘢少

我話咗好多次 時間會證明一切

檢舉

曹曦月討論區 (3) 不是所有堅持，都能代表頑強

10001